\begin{sidewaystable*}
\centering
\caption{Sources détaillées}
\resizebox{\linewidth}{!}{%
\begin{tabular}{|>{\centering\hspace{0pt}}p{0.081\linewidth}|>{\centering\hspace{0pt}}p{0.067\linewidth}|>{\hspace{0pt}}p{0.321\linewidth}|>{\centering\hspace{0pt}}p{0.106\linewidth}|>{\centering\hspace{0pt}}p{0.144\linewidth}|>{\centering\hspace{0pt}}p{0.142\linewidth}|>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}p{0.123\linewidth}|} 
\hline
\multirow{2}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Composants} & \multirow{2}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Sous-composants} & \multicolumn{1}{>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.321\linewidth}|}{\multirow{2}{0.321\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Sources détaillées}} & \multicolumn{4}{>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.515\linewidth}|}{Catégories d'impact} \\ 
\cline{4-7}
 &  & \multicolumn{1}{>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.321\linewidth}|}{} & Santé humaine (DALY) & Qualité des écosystèmes (PDF*m$^2$*y)  & Changement climatique (kg CO$_2$-eq)  & Ressources (MJ primaire) \\ 
\hline
\multicolumn{7}{|>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.984\linewidth}|}{{\cellcolor[rgb]{0.937,0.937,0.937}}MATÉRIEL} \\ 
\hline
\multirow{7}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Ordinateur de bureau} & \multirow{3}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Écran d'ordinateur LCD} & Hors-fonctionnement$\sim$: composant EcoInvent "Display, liquid crystal, 17 inches \{GLO\}\textbar{} market for \textbar{} Cut-off, S"  & $4,75*10^{-4}$  & $140$  & $360$  & $4,79*10^{3}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Fonctionnement$\sim$: mesure.  & $1,04*10^{-11}$  & $4,77*10^{-6}$  & $8,25*10^{-6}$  & $2.13*10^{-3}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Veille$\sim$: mesure.  & $2.07*10^{-13}$  & $9,54*10^{-8}$  & 1$,65*10^{-7}$  & $4,26*10^{-5}$  \\ 
\cline{2-7}
 & \multirow{2}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Tour} & Hors-fonctionnement$\sim$: composant EcoInvent "Computer, desktop, without screen \{GLO\}\textbar{} market for \textbar{} Cut-off, S"  & $3,49*10^{-4}$  & $131$  & $228$  & $3,19*10^{3}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Fonctionnement$\sim$: mesure.  & $3,42*10^{-11}$  & $1,57*10^{-5}$  & $2,72*10^{-5}$  & $7.03*10^{-3}$  \\ 
\cline{2-7}
 & Clavier & Hors-fonctionnement$\sim$: composant EcoInvent "Keyboard \{GLO\}\textbar{} market for \textbar{} Cut-off, S"  & $5,01*10^{-5}$  & $19,6$  & $31,5$  & $453$  \\ 
\cline{2-7}
 & Tour & Hors-fonctionnement$\sim$: composant EcoInvent "Pointing device, optical mouse, with cable \{GLO\}\textbar{} market for \textbar{} Cut-off, S"  & $1,06*10^{-5}$  & $4.73$  & $6,56$  & $93,5$  \\ 
\hline
\multicolumn{7}{|>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.984\linewidth}|}{{\cellcolor[rgb]{0.937,0.937,0.937}}LOGICIEL} \\ 
\hline
\multirow{6}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Google Hangouts} & \multirow{6}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}} & Source$\sim$: \textbackslash{}url\{https://support.google.com/hangouts/answer/2944865?hl=fr\} consulté le 15/10/2019\par{} Deux points, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 300 kbit/s  & $5,04*10^{-10}$  & $2,32*10^{-4}$  & $4,01*10^{-4}$  & $1,04*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Deux points, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 2$\sim$600 kbit/s  & $4,37*10^{-9}$  & $2,01*10^{-3}$  & $3,48*10^{-3}$  & $9,00*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Cinq points, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 300 kbit/s  & $5,04*10^{-10}$  & $2,32*10^{-4}$  & $4,01*10^{-4}$  & $1,04*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Cinq points, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 3$\sim$200 kbit/s  & $5,38*10^{-9}$  & $2,48*10^{-3}$  & $4,28*10^{-3}$  & $1,11$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Dix points et plus, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 300 kbit/s  & $5,04*10^{-10}$  & $2,32*10^{-4}$  & $4,01*10^{-4}$  & $1,04*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Dix points et plus, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 4$\sim$000 kbit/s  & $6,72*10^{-9}$  & $3,10*10^{-3}$  & $5,35*10^{-3}$  & $1,38$  \\ 
\hline
\multirow{2}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Jitsi} & \multirow{2}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}} & Mesure, accès$\sim$: $2,04*10^{3}$ kbit  & $5,71*10^{-11}$  & $2,63*10^{-5}$  & $4,54*10^{-5}$  & $1,17*10^{-2}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Mesure; nombre de points quelconque$\sim$: 2$\sim$963 kbit/s  & $4.98*10^{-9}$  & $2,29*10^{-3}$  & $3,96*10^{-3}$  & $1,05$  \\ 
\hline
\multirow{2}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Renavisio} & \multirow{2}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}} & Mesure, téléchargement$\sim$: $18,8*10^{3}$ kbit  & $5,26*10^{-10}$  & $2,42*10^{-4}$  & $4,19*10^{-4}$  & $1,08*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Mesure, nombre quelconque de points$\sim$: 1$\sim$080 kbit/s  & $1,81*10^{-9}$  & $8,36*10^{-4}$  & $1,44*10^{-3}$  & $3,74*10^{-1}$  \\ 
\hline
\multirow{9}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Skype} & \multirow{9}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}} & Source$\sim$: \textbackslash{}url\{https://support.skype.com/fr/faq/FA1417/quelle-est-la-quantite-de-bande-passante-necessaire-a-skype\} consulté le 15/10/2019.\par{} Téléchargement$\sim$: $65,8*10^{3}$ kbit  & $1,84*10^{-9}$  & $8,49*10^{-4}$  & $1,47*10^{-3}$  & $3,80*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Deux points, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 128 kbit/s  & $2,15*10^{-10}$  & $9,90*10^{-5}$  & $1,71*10^{-4}$  & $4,43*10^{-2}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Deux points, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 1$\sim$500 kbit/s  & $2,52*10^{-9}$  & $1,16*10^{-3}$  & $2,01*10^{-3}$  & $5,20*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Trois points, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 512 kbit/s  & $8,60*10^{-10}$  & $3,96*10^{-4}$  & $6,85*10^{-4}$  & $1,77*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Trois points, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 2$\sim$000 kbit/s  & $3,36*10^{-9}$  & $1,55*10^{-3}$  & $2,68*10^{-3}$  & $6,92*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Cinq points, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 2$\sim$000 kbit/s  & $3,36*10^{-9}$  & $1,55*10^{-3}$  & $2,68*10^{-3}$  & $6,92*10^{-1}$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Cinq points, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 4$\sim$000 kbit/s  & $6,72*10^{-9}$  & $3,10*10^{-3}$  & $5,35*10^{-3}$  & $1,38$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Sept points et plus, vitesse de téléchargement minimum$\sim$: 4$\sim$000 kbit/s  & $6,72*10^{-9}$  & $3,10*10^{-3}$  & $5,35*10^{-3}$  & $1,38$  \\ 
\cline{3-7}
 &  & Sept points et plus, vitesse de téléchargement recommandée$\sim$: 8$\sim$000 kbit/s  & $1,34*10^{-8}$  & $6,19*10^{-3}$  & $1,07*10^{-2}$  & $2,77$  \\ 
\hline
\multicolumn{7}{|>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.984\linewidth}|}{{\cellcolor[rgb]{0.937,0.937,0.937}}TRANSPORT} \\ 
\hline
Avion intercontinental &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger, aircraft \{RER\}\textbar{} intercontinental \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $5,85*10^{-8}$  & $1,08*10^{-2}$  & $1,09*10^{-1}$  & $1,69$  \\ 
\hline
Avion intracontinental &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger, aircraft \{RER\}\textbar{} intracontinental \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $8,75*10^{-8}$  & $1,63*10^{-2}$  & $1,67*10^{-1}$  & $2,59$  \\ 
\hline
Bus longue distance &  & Composant EcoInvent "Transport, regular bus \{CH\}\textbar{} processing \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $1,30*10^{-7}$  & $3,54*10^{-2}$  & $9.90*10^{-2}$  & $1,49$  \\ 
\hline
Bus de ville &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger coach \{CH\}\textbar{} processing \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $6,13*10^{-8}$  & $2,14*10^{-2}$  & $4,97*10^{-2}$  & $7,64*10^{-1}$  \\ 
\hline
Voiture électrique &  & Composant EcoInvent , en kilomètre & $3,73*10^{-7}$  & $8,55*10^{-2}$  & $2,35*10^{-1}$  & $3,44$  \\ 
\hline
Voiture thermique &  & Composant EcoInvent , en kilomètre & $2,58*10^{-7}$  & $8,60*10^{-2}$  & $3,25*10^{-1}$  & $5,04$  \\ 
\hline
Train à grande vitesse &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger train \{RER\}\textbar{} high-speed \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $1,76*10^{-8}$  & $8,44*10^{-3}$  & $1,22*10^{-2}$  & $1,15$  \\ 
\hline
Train régional &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger train \{CH\}\textbar{} regional \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $1,50*10^{-8}$  & $7,36*10^{-3}$  & $1,06*10^{-2}$  & $8,00*10^{-1}$  \\ 
\hline
Train urbain &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger train \{CH\}\textbar{} urban \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $1,34*10^{-8}$  & $5,05*10^{-3}$  & $1,06*10^{-2}$  & $4,77*10^{-1}$  \\ 
\hline
Tramway &  & Composant EcoInvent "Transport, tram \{CH\}\textbar{} processing \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $3,93*10^{-8}$  & $8,87*10^{-3}$  & $3,41*10^{-2}$  & $9,21*10^{-1}$  \\ 
\hline
Vélo &  & Composant EcoInvent "Transport, passenger, bicycle \{CH\}\textbar{} processing \textbar{} Cut-off, S en personne-kilomètre & $1,6*10^{-8}$  & $2,51*10^{-3}$  & $1,31*10^{-2}$  & $1,69*10^{-1}$  \\ 
\hline
\multicolumn{7}{|>{\Centering\hspace{0pt}}p{0.984\linewidth}|}{{\cellcolor[rgb]{0.937,0.937,0.937}}ÉLÉMENTS DE CALCUL} \\ 
\hline
\multirow{2}{0.081\linewidth}{\hspace{0pt}\Centering{}Intensité énergétique du réseau} & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.067\linewidth}|}{\multirow{2}{0.067\linewidth}{\hspace{0pt}}} & Borne inférieure & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.106\linewidth}|}{$1,68*10^{-14}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.144\linewidth}|}{$7,76*10^{-9}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.142\linewidth}|}{$1,34*10^{-8}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.123\linewidth}|}{$3,47*10^{-6}$ } \\ 
\cline{3-7}
 & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.067\linewidth}|}{} & Borne supérieure & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.106\linewidth}|}{$2,8*10^{-14}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.144\linewidth}|}{$1,29*10^{-8}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.142\linewidth}|}{$2,23*10^{-8}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.123\linewidth}|}{$5,77*10^{-6}$ } \\ 
\hline
Mix électrique français & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.067\linewidth}|}{} & Composant EcoInvent "Electricity, low voltage \{RER\}\textbar{} electricity voltage transformation from medium to low voltage \textbar{} Cut-off, S pour 1kWh & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.106\linewidth}|}{$6,21*10^{-8}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.144\linewidth}|}{$2,86*10^{-2}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.142\linewidth}|}{$4,95*10^{-2}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.123\linewidth}|}{12,8} \\ 
\hline
1 gramme de tour d'ordinateur & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.067\linewidth}|}{} & Mesure grâce au composant EcoInvent "Computer, desktop, without screen \{GLO\}\textbar{} market for \textbar{} Cut-off, S" & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.106\linewidth}|}{$3,088*10^{-8}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.144\linewidth}|}{$1,159*10^{-2}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.142\linewidth}|}{$2,018*10^{-2}$ } & \multicolumn{1}{>{\hspace{0pt}}p{0.123\linewidth}|}{$2,823*10^{-1}$ } \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{sidewaystable*}
